林賤點解咁想逼死香港人？

條臭閪讀學時期一定係個比人杯既8婆
依家有機會就想對香港報復
如果唔係 仲有有咩原因要對香港去死

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館